日日都想一番工就收到大信封俾人炒

一了百了

自炒啦

我都想

畀人炒可以即走

一個月糧

幾個月糧

屌你老母

俾人炒應該好難搵工

但花cv喎

是撚但

唔能番

快